星期日個英超獎盃放係邊度？

放利主場定白主場？定當日無頒獎儀式？

相信大家都係2012年果陣知

一早喺利主場

有冇話咩例邊隊放真盃定係隨機抽?

會有內幕知邊隊會攞 今年收到風擺係利市

which ship has never docked in .....

不要再說了當年心諗佢係咪報錯分，無啦啦又多粒

未開季就放定利物浦啦

年年都擺定係猁到, 但佢地年年都唔爭氣拎唔到

放住係熱刺個獎杯櫃到先

明眼人都知係相反

放係曼聯度
因為今年曼聯左右大局

英超連續5年都係藍色了